頭先屙咗條勁長嘅屎 搞到個屎坑塞住咗

又黑又長 會唔會係我最近食得菜多

最後要用個鮑魚刷"隊"爛散啲屎先沖得走

圖呢

下次再有影畀你欣賞

隔住個moon都覺得臭

諗起上次輕鐵絲打屙屎POST

似係啲宿便 好撚黑

我試過痾左一督漫畫入面個種形狀嘅屎
（一層疊一層咁）
最後沖廁又沖佢唔散
成舊sir落渠口cake住左
之後就塞撚左個廁所
（係k11個廁所 求相認）

圖定老母

link

好𨳊想睇呀𨳒你老母臭化閪